但那天經過那條堤壩

但那天經過那條堤壩
才忘掉身處於中國 遇上一股 洪水
.
.

：林夕係唔係做反呀

生活

弱？